東區海底隧道出口有roadblock

搭巴士見到影唔切

越block 越塞 更好

黑警無權進入私人地方！請廣傳

Fact check ng goi

幫幫手

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

岩岩揸車經過都見到

Thanks you

Check人？

我哋成架巴士黑衫都無截，見到查緊一架貨van

搭緊巴士就係因為佢要急停

啱啱揸車經過，check緊架gogovan
(有啲矇唔好意思)